D蝗國人好似人地欠左佢咁，冇中文版就係STEAM負評

隻GTA IV一出返就大量負皮
人地欠左你咩ON9

因為要D公司買佢地支化組既支文

自我中心文化

咁先好呀，咁未無中蟈人玩囉
你睇下COD出免費食雞有中文，一星期就已經每場都有外掛，我自己鐘意玩都已經唔想開驚

佢個中國蒸氣出未
仲唔隔離中國人真係世界末日

會有咁又點 啲人一樣翻牆
移左民既又唔會改呢啲性格

支持中共政府嚴格執行網絡長城
保障中國人民免受外國勢力影響

公平d講其實見有好多台仔都係咁

但係出左一定會少7-8成強國人先 因為佢地依家連用steam都要用個d乜9加速器

好on9

連登仔都有啦，我試過俾班友屌返轉頭

文化水平低 英文都唔識多隻字

玻璃國係咁
BIO 3個箱密碼係918都可以有堆支那仔負皮

918果時，中華民國未變支那國，關佢哋鳩事咩！